請人做份英文功課 Ive仔程度 價錢可傾

幫幫手兩粒鐘應該搞掂

$5000 ok?

$500 ok?

$50 ok?

$5 ok?

已搵到人 此post已完

$4 ok?

我比較好奇係咩功課

搵到咩人 好奇一問